1823好唔好做架？

聽講好惡做
接唔接offer好？

日日帶老母返工你話好唔好做?

How much

之前做過，其實普通工一份
無出面講到咁伏，吹到厠所都唔比去

$11000 培訓時
之後好似13000

aco又唔請 諗住騷騷地都係羊肉食住先

training d test難唔難
死左幾多人？

比人PORT就成世唔洗打政府工

唔撚係掛我仲想考aco wor

1823 D人10問9答錯

搵食啫

係 就算搵埋資料/問埋上級都是答錯

上年諗住試下 in完入waiting list
之後過幾日又話有offer
無做

去唔去in好

邊度成日流傳比人投訴
唔洗考政府工係咪ON9
我做過政府INTERN
report拎A
咁係咪有優勢?

根本兩回事

我google search
1823 好多人話呢份工好西
又training難
又話target好高難拎bonus

我都收到email有interview
岩岩google完 見啲人講到份工好似好閪咁
但都諗住試下先

好似話好多無聊人
一日最少要接100個電話..

100個電話
但唔知interview 係點

爬完文好似
英文普通話都要不過都係幾分鐘
唔洗全程都英

我見佢地成日好倦咁，係個休息室成日見人瞓教

巴打點解會見到佢地 你返咩工？

日日咁俾市民轟炸 係人都嬲

講真 香港投訴文化咁樣 郁啲又話屌政府

其實個班都係接線嘅人 你估嘈佢地就可以改變政策咩

隔住個電話就屌得大大聲 人地工作問題先唔可以屌返轉頭咋

以為屌得好過癮

我做保安同清潔咁咪有機會見到囉

等錢開飯咪做住先。

每年暑假幾個月都好多女做

shoot比第個部門

1.個個鬥hea，是但答幾句令個客收線，唔係真係幫個客解決問題，好多客同一問題打好多次黎，變相你多左call聽
2.有時你要pass個case比相關政府部門，個班仆街少少野都拖足十個工作天先覆你，正常市民點會等，變相又係咁打黎崔你
3.十個電話有三個都係痴線佬黎，有某幾個識規矩既會專登捉你私隱既錯，一中招即落record, training佢淨係識叫你小心d,完全無機制去防，大粒既唔會理你，因為你死你事

巴打做過1823？
可唔可以講多d
例如平時做咩？多數齋聽電話？
每日通常接幾多個call?
係咪會俾個target你？
壓力大唔大架？去廁所係咪得10min?

每日接幾多個call唔記得左，淨係記得唔太離譜既，正常都接到
廁所方面佢係限死左每人每日40分鐘break分2次放，你要去廁所就呢段時間去，唔係就食飯去
壓力大因為大部分同事西，你一開始唔識野就梗嫁啦，但無同事會幫你，因為個個都聽緊電話，無人會停低幫你，而且training淨係教你知識，無時間比你去試聽call
同埋唔好以為呢個offer好難有，你係正常人佢就出比你
你唔係差個一百幾十就無飯開既話都唔好做

呢排出通知但周圍都冇討厭已經聞到好大陣伏味

講完都唔聽就最好試下去做

同埋想問做過既巴打training個考試難唔難

明知山有虎，
偏向虎山行。

大粒理得你死 我屌佢老母呀 果時新人無啦啦接大線
已經唔識 仲要中左痴線佬 講兩句就話搵呀頭投訴 入房搵呀頭 佢check record 知道條友西客 話依家唔得閒 我自己聽住先 port唔入還port唔入 唔撚服呀 佢老母

唔理性既客佔多數 依個睇部門
日頭基本call接call
全日電腦mon實 即係每分每秒都知你做緊咩 除非你較左私人時間 食飯 放break mode
私人時間有限制 多左會搵你傾計
D call 上司會抽黎聽返

暫時係咁多 不過果時同期班同事好好

training都有錢收
完左training走得唔得

巴打我琴日摷到個post係咪好似個會員funny講咁撚仆街
同埋咩係捉你私隱整花你p file
p file我知 但捉私隱點解

呢份工長期請人

我都見到
好似伏到仆街
做完training就走袋返萬零蚊得唔得
有冇手尾架我仲想考aco

同埋google到立法會文件
流失率好似成2x%痴撚線

全港最地獄call centre一定係1823
13k人工輪24/7仲低賤過的士佬